麥麥送遲左成粒鐘

係咪可以投訴
係咪有現金卷
連麥麥送電話都唔通
落雨都唔洗遲一個鐘
依加餓到都唔知煮唔煮嘢食好
黎到係咪可以唔要
都唔知會唔會黎diu

以後好似送耐咗會俾返張蘋果批卷
呢家唔知仲有冇

無電話打？

佢地例牌遲，人人都比卷

都遲左個半鐘

試過遲二粒鐘最後打去仲未送黎 最後取消
仲要唔耐煩咁 轟撚爆班撚樣

下 咁都得？
當無左件事？

麥麥送電話都唔通

對麥當勞好失望

如果你煮完嘢食佢先嚟到你咪話冇叫過囉

食左幾粒蝦餃
都無mood再叫

有高登仔試過開波前叫
完左場都未送到，谷鳩氣去訓，訓到5點幾拍門嘈醒成屋人

根本唔夠人做，等到上黎成個幾鐘，
全部野淋哂，勁難食

打去仲要無人聽 要取消都取消唔到

薯條擺耐左勁難食

你做過麥當勞就知點解會遲
因為無人想做狗

好老實 戇鳩先仲會叫M記外賣
一係就唔好食 一係就落去買
無一次唔係超過一粒鍾 淋撚哂

屌鳩個外賣仔先 出下氣